[假民主]飯民到自己利益有損，去留就民意要過雙高門檻

有好多高門檻的民意還是不是民意？

其實民意已經非常清楚，為何還要不斷做與民意為敵，做盡自己一直口誅筆伐，謂之極權的事？

不想做成分化，不過飯民一到影響自己利益就講一套做一套，這是客觀上都已經一定有問題，民主自由的精神不容出賣，不是一句團結就可以姑息出賣。